抬頭吧 黑暗過會是晨曦

懷著樂觀總有轉機

人最緊要係搵到屬於自己嘅世界
只有搵到屬於自己嘅世界，人生先會有意義